有冇投資group入

新年留留仙都唔仙搵d被動收入賺下先

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

May Shum be with you

Lm

Lm想入

想入

咁多人想畀人劏

有興趣入, 跟機

莊家好快會開 稍等

lm

LM

搵人開個啦

開佐了
純交流，唔講牛熊妖股，需要發言

pm左

已pm，唔該巴打

500個連登老散都係到

唔得， not exist

咁就你tg問題嚕 其他人都入到呢

我都入唔到,應該 Bug 咗, 可唔可以試下踢我出個group. 我叫"cantjoingroup"

個group主好似喺機械人bot

== 幫你唔到 或者試下申請個新ac再加

去新group la,佢個 group bug有問題

試多次
要答啱問水之前你錯左
入左block list

解左
可以再試

我都not exist
入到去冇留意要答問題，依家入唔到
id tungycc

貼士group?🤣

冇你個id
得ytccc 如果係嘅話 我解左了

我都not exist
入到去冇留意要答問題，依家入唔到
id dan1230

解埋我 id kakakei

有冇 nickname
Id 唔係個個show

我都係 Id azxcaa

有勞 Fish

解左

Nickname
Not id

解埋我thx id黎

Nickname Ho
Thanks

果個唔係我
應該個名係 YT
thx

我都係 入左block list
Id hellothereeee

Nickname
唔要id

nickname:mike
id:@mikellk

THANKS!

都係入唔到，一入就彈走了